父債子還

班狗仔狗女唔自殺 點對得住手足
迫佢地跳落黎

agger
便宜左佢啦

黑警驚咪叫班仔女唔好返學囉 街都唔好出啊 講緊你全家啊

跳落去呀 狗仔狗女